支國球迷祝福韋素早日斷腳

健，周一德甲球隊多蒙特更宣佈，直接支付解約金（傳約2,000萬歐元）挖走韋素，不少權健球迷甚至內地球迷，都對韋素的突然離去非常憤怒，紛紛到韋素的博微上留言鬧爆，除了留下英文粗口外，還有內地球迷咒罵韋素：「祝你被人鏟廢！」、「上場就斷腳！」與早前韋素替比利時奪得世界盃季軍，自動成為「中超英雄」呈強烈對比。

據了解，韋素在世界盃後曾與權健定下歸期，但當他知道多蒙特有意提出收購後，立即變卦就轉會事宜與多蒙特談判，最終多蒙特與韋素達成個人條款後，才向外公佈將向天津權健支付解約金，這導致正在季中、轉會窗已經關閉無法補強的天津權健，頓失一大主力。

不少球迷收到消息後，隨即到韋素微博中英夾雜留言怒斥：「對不起，沒有祝福的話給你，因為你很不負責任」、「祝福你韋素，祝福你在德甲看飲水機，上場就斷腿，看球25年，沒見過你這麼不要臉缺乏職業道德的垃圾球員，你真是讓我開了眼界。」、「你完全不尊重權健和中國球迷了。」、「你真不厚道，希望你在多蒙特被人鏟廢。」

值得一提的是，早前韋素助比利時奪得世界盃季軍後，不少球迷曾在韋素微博留言稱：「為你驕傲、為中超驕傲。」、「給天津爭臉，我們等著你回來。」、「大腿你是最捧的！」、「權建亞冠全靠你了！」現在這名昔日「中超英雄」，短短一個月後即變成針對對象。

D 對白咁似某d球隊嘅球迷嘅

支那狗真係

系

英超球星朗尼（WayneRooney）與曼聯的續約風波，出現戲劇性發展。他周三才高調要求離隊，前天（周四）收到死亡恐嚇，昨天卻突然轉軚，宣佈已跟曼聯續約五年至2015年6月。

微博，邊撚個會理

D死亡恐嚇係來自我地波台？

系

卡利奧斯送兩球大禮，有激進利迷就喺佢Twitter發出死亡恐嚇，啲留言當然唔好唔客氣啦：「你離開球會，或者去死啦！」「所有球員都全力戰鬥，我以佢哋為榮，除咗卡利奧斯，佢可以搵個窿死咗佢！」咁講嘢法，又話YNWA嘅？

你唔係想我cap比你睇呀？

Cap左未？

鹿島鹿角亞冠搞掂了

人地話死亡威脅一定係因為波台既9up啦

邊個人地？

你都幾撚煩
邊d死亡恐嚇？
邊個波台？
邊d 9up?
邊d對白？

系你老母
Btw You’ll Never Walk Again 吖嘛

原來你答唔出

主力set做2000萬 ?

邊個你？
答唔出乜？

49000自己攞架黎丟

我地鏝城係咁，吹牙

正路都返歐洲踢啦
留係中超

set 高既話佢應該唔肯簽

人地當你condom咋